{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402706",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "루나리치"
    },
    "text": "ルナリッチ (루나리치)\\n\n京畿道軍浦市堂洞947-4\\n\n様式 , 11:00 ~ 22:30 , 名節 , 40席/部屋:部屋なし団体席あり , 薄手生地はイタリアンレストランで注目される人気メニューとして知られている。 この食堂はレンガと木が調和し、明るくリラックスした雰囲気を誇っている。 顧客はここで短時間で焼かれるイタリア風ピザとコシのある麺パスタを楽しむことができる。 マルゲリータや餃子のようなカルツォーネのようなメニューが特におすすめだ。 この諭したレストランでおいしい食べ物を楽しむ機会を逃してはならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルナリッチはどこにありますか？",
            "answer": "ルナリッチは京畿道軍浦市堂洞947-4にあります。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルナリッチの営業時間は11時から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチは何席ありますか？",
            "answer": "ルナリッチには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチには個室はありますか？",
            "answer": "ルナリッチには部屋なしですが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチでおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ルナリッチでおすすめのメニューはマルゲリータやカルツォーネなどです。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ルナリッチはレンガと木が調和し、明るくリラックスした雰囲気をしています。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチで食事をすることができる時間は短いですか？",
            "answer": "はい、ルナリッチでは短時間で食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ルナリッチではイタリア風ピザや麺パスタなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチの周辺には観光スポットはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ルナリッチの周辺には特に観光スポットはありません。"
        },
        {
            "question": "ルナリッチで食事するために予約は必要ですか？",
            "answer": "ルナリッチで食事するためには予約が必要ですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 353
    }
}